沙田圍博康邨水泉澳 大家係咪突然間停晒電！

我見到好多人開電筒
大佬 好熱喎

威院果邊都停左

乙明 停咗一/兩分鐘

已陸續恢復

停咗一陣 又有番

開返

沙角

有返啦 搞乜呀頭先

係

係，屌

突然間又有返

專登上黎睇有冇人都係咁

電壓不穩？

停咗2分鐘

究竟咩事？

淨係見到好多單位開電筒
啲狗又係度吠

都幾大規模

政府係咪想同大陸買電 停下電試下水溫呀

應該變壓站仆街中電

醫院都停埋？

力造香港電力不穩 唔係點叫你班柒頭買大陸電

台中呢邊都停左兩分鐘

𨋢佬仆街了
大把call

XX殺人犯罪事件？

似成個河東

好撚彩啱啱出左lift

嚇撚死，第一時間諗無冷氣點搞好彩好快有返電

電腦個file未save

第一次停咁耐

我聽到消防鐘

明顯太多人開冷氣，街燈都熄埋

屌嚇撚死我

咁岩我架UFO經過左
阻阻大家 唔好意思

寬頻好似reset 唔切，而家上唔到 (hkbn)

Gg

我有返喇

第一次見咁大規模停電 差啲以為世界末日

搞咩 一停電d人鳩叫

岩岩沙田係停左幾十秒

政府計劃緊同大陸買電 咁咪要揾啲地方來停下電 扮唔夠電用囉

都唔係幾十秒，感覺有幾分鐘

我個邊冇wo

搞到你供電不穩 公屋大量票支持買大陸電

頭先暗撚晒，連電話信號都冇埋

我有同人whatsapp 睇番啲時間有兩分鐘

幾撚恐怖 乜燈都冇

我果邊都有router即刻斷左,要reboot部router,盞燈閃左一下

係咪用緊中電嘅電㗎？

IP都check 唔到

威記對面乜事都冇喎

好彩冇用緊電腦

停左兩三分鐘先

停之前盞燈閃左下

邊個位

真心我都有咁嘅感覺仲要電話都上唔到網

香港電力已經頂唔住，唔夠咁多人用
柒婆: 係時候搵終國幫手

好過癮，一望出窗見到對面啲樓開始一粒粒光咁著，個個都拎手機電筒

成個世界靜左又黑哂
對面樓開哂電筒
好詭異

仲未上到網

好得意

寬頻用唔到

成班沙田友

可以開返冷氣！各位沙田巴打晚安

河畔個邊冇事wo

D人困晒lift

有條友枝炮好撚勁 咁岩射埋黎 成間房光曬

今次一兩分鐘就得意，難保遲下又嚟一劑停一晚真係喊都無用

會唔會喺巴打對面

大家都係照出去望

屌你老母 我以為共產黨殺到黎

明耀？

博康停左幾分鐘
以為自己屋企停 後尾望落沙田圍站都黑哂

宜家望過水泉澳有消防車閃緊紅燈

黑撚哂 好恐怖

愉x苑？

遲下水泉澳後面入埋伙就

一定係啦 影過去聖心個邊

住你樓上

可能同一層

相認po咁

上網暫時仲未得

咁停法 馬鐵應該都停？

個個開晒電筒去到窗邊睇情況 又幾得意

又係水泉澳啲大陸閪仆街啦 屌佢地老母

頭先9點幾個陣屋企已經斬左一次

你應該低層

一撚定啦

咁大鑊
係咪真係威爾斯醫院同埋沙田圍站都短暫停電
印象中馬路燈好似冇事

肯撚定係

major tom

點睇過多幾年水泉澳後面入伙

聖心個十字路口無左紅綠燈

水泉路好似有兩架消防車
平台又有紅色燈閃下閃下

同巴打住得好近

攬炒

痴線如果喺條街一定嚇死

威院應該有後備電架？

困獸鬥 大家一齊死啦

解放軍打到黎

電力恢復，熄冷氣、熄燈、啪電掣，瞓覺

係

即刻諗近30度，又冇𨋢落樓點算
如果困𨋢就仆街

應該點都有嘅
大佬 心臟起伏
好多儀器都要靠電

威院有返電啦
正常有後備電既

仲以為冇得沖涼

要向祖國買電了

岩岩斷個陣成屋得自己一個

陰謀論 呢排中共要香港人買大陸電
所以中共特登整停電
話供電不穩
借d意推惡法又

個個開冷氣啊

威爾斯唔知 沙田圍站就肯定停過
我都係望住火車站有番燈先試下開番部冷氣

有3架
睇住佢地上黎
不過唔知發生咩事

如果做緊功課突然間斷電真係屌老母
乜都無晒
34度冇冷氣雪櫃又無電嘅話
都真係幾大影響

我呢層鄰居走晒出黎傾計 平時就算見到面都未必say 個hi

好彩用Notebook做 如果唔係今晚唔洗訓

肯定瀨左野

上網都見到人問

明耀樓

你都算好彩

岩岩又聽到消防車聲

真係隨時落街食飯會見到成班連登手足

應該有人困lift

事實證明notebook> desktop

困lift唔洗三架下嘛

秦石冇事

沙田巴打出嚟聚一聚、定一定驚先啦，一於喺沙田圍站同沙田站聚集 <分配人流

仲未入晒伙？

即刻問個同邨嘅friend有冇停電
淨係打左個「喂」字佢就get到我想講咩
個感覺好正

諗起救火英雄

關咩事

我想講SMT連收都收唔到
想即刻同人講都唔得

金鐘變沙田？

同FD打緊格game，準備開場前斷左
想同fd講聲跳制都唔知

重開router

新起緊

我冇事仲好順

有啲lift可能自動報警，你咁大規模停電唔會得一部lift有人係入面啦...

好想知道乜嘢事

我屌你老母 本來瞓撚著住 突然冇冷氣

即刻叉定尿袋先

其實早幾日水泉澳都停過電

我都係咁話 凝住有機會再停

唔得

迎接蛆國一刻

如果瞓着咗啲人應該未必覺

見到明明話收緊4G
但係tg wtsapp全部都轉緊圈我就知仆街

停咁耐啲電器唔會自己開番
冷氣依啲無左一定熱醒

水泉澳

等睇新聞

好撚危險喎
馬路無燈？
𨋢啊機械醫療故障 搞出人命點算
中電出黎解䆁下問題

搵终国幫手每日接返15000隻蝗返去咪夠電用law

【施政報告】中港電網料2025年接駁 專家：環境局傾向買中國電

遲d有排你受呀

醫院會有後備電

reset?我嗰邊ok

起身冇撚左冷氣

睇到星星未

好耐冇返過呢頭 見到d相好懷念

沙角間24小時m記咪突然黑哂

博康撚表示仲未得

一城無事
新聞好似無講

肯定係亂九咁設計水泉澳D電線，拉大左電流唔夠做，垃圾政府（住左二十幾年都冇試過）

封鎖晒消息？

停咗兩三分鐘咋

【施政報告】中港電網料2025年接駁 專家：環境局傾向買中國電

我頭先睇住屋企啲嘢自動開返晒

呢單只某一兩幢大廈
岩岩係成個area 幾條邨一齊停

其實遠少少啲街燈仲好光
而且個月亮光到打燈咁

咁可能我心急自己著左佢先

我哋系停果下 有人出咗去睇 兩分鐘就有返電了

水泉撚表示停左好耐

嚇死 本身打緊機無啦啦自動熄咗

150邨係咁
跟返大陸生活方式

都係預電壓突然過低個d架啦

每區唔同
博康都有電先過乙明

乙明都唔係一齊有番電

我都係

博康大排擋都黑左

咁電子野好難講既
我唔係專業
不過logically 會有dalay掛

好mean

其實有無人知發生咩事

遲d後面又多條

愈黎愈似大陸

仲唔撚係水泉澳累事
住咗咁多年都未試過咁停

大把新移民住 罰下佢地啱

留名跟進

諗起幾年前大概夜晚12點個啲時間落巴士，行返屋企個陣無啦啦停電（啲樓都有停）十靚秒，紅綠燈就唔記得有冇事，但街燈應該停咗陣。成條街啲人你眼望我眼

原來CHILD登咁撚多人住大陸邨

無可否認條邨係好多大陸人 但都有真香港人
我成家都香港土生土長 有得揀你估我想架咩

可以做到無縫切換

多大陸人 但都唔係冇香港人住 我都識個住個到

連登仔可唔可以分化少陣

再加上個個開冷氣同中電深夜好似會減發電量
唔夠電咪成個電力分區冧

利申：鳩吹

請關注更逼切既逃犯條例

我都係hkbn
但都冇 啲嘢未做晒

其實本地同大陸人口都係各一半到

雖然咁已經好誇張

咁大件事得一張圖

咁係中電同房署責任

係咪仲停緊

成個鐘都黎仲未有返寛頻上網

屯門尋日停電咩？

慘

停咗幾分鐘炸
一早有返電

住果度既最深受其害 行出行入見到班蝗語人真係好憎
我比你地更想趕佢地走

但成條邨踩果班真係好on9

12:35沙乙博水跳電，跟進中。

12:40暫時回復正常！

已即時聯絡中電，正了解跳電成因。

各位，就剛剛停電一事，我們即時向相關部門跟進了解。已聯絡中電緊急維修了解事件，中電表示初步是分區的高壓輸電系統故障，導致2-3秒停電，後備供電啟動恢復供電，中電現時正安排搶修故障的系統。

跟進中

沙田得水泉澳？

相認 post

same

幫

水泉澳多蝗多蝻，真係要小心d蝻

掃ring

新聞報得多冇計

全條邨黑晒個張相好有喪屍feel

其實佢地係咪住附近

勁
多
蝻

乙明

啱 有得揀邊撚個想同啲大陸人一齊住

屌你其實邊個新屋邨唔多蟈？唔通有新唔揀揀d舊屋邨？何況根本成個香港都多蟈

提早為買大陸電準備

南亞又冇為意 好似都冇咩犯事新聞

屌你d蝻住埋晒一齊，全部都住喺d低層

睇相見至少緊急電仲著到
bs狗可以擔心少樣嘢
辛苦on call仆去搶修嘅電燈佬，𨋢佬，寬頻IT狗，同埋咁多位消防員

黑警快撚啲去維持治安啦，停電就唔撚洗做？

救緊人點算

水泉澳你地其中一個大掣房

醫院本身冇後備電源？

原來咁撚多大陸仔上連登

水泉澳成村大陸人

起碼咁耐都好似冇乜聽人投訴佢地 係比人叫大陸村啫

依家仲唔用auto save既doc？

住公屋係咁架啦
忍下啦死窮撚

點解去到啲奇怪嘅時候 啲狗都咁鍾意吠
睇親戲都係咁
本身停電都好不安 啲狗仲要吠

事實係俾大家提早體驗
大陸電由於基建供電分電做得無香港咁好
一年停電嘅分鐘多過香港幾陪
體驗定到時溫水煮蛙

成班人類夠係咁討論
啲狗其實都想一齊傾 係我地聽唔明姐

有發電機，15秒內會著俾緊急電
你去過醫院就會見到某d插蘇頭寫住緊急電
所以唔洗擔心救唔到

更正返是2-3分鐘！

各位，就剛剛停電一事，我們即時向相關部門跟進了解。已聯絡中電緊急維修了解事件，中電表示初步是分區的高壓輸電系統故障，導致2-3分鐘停電，後備供電啟動恢復供電，中電現時正安排搶修故障的系統。

阿幫亦即時聯絡博康邨富城管理處經理，要求屋邨經理立即跟進了解博康邨各座樓宇的供電是否正常，並要求全面檢視。

沙田區議員 趙柱幫

RIP

叫d 新移民咪撚開冷氣啦

嗰頭咁多泛民區議員 懲罰你地咋

正呀, 又可以借啲衣話香港唔夠電
係時候修例要買支那電, 乜都唔讀通過, 爽

咁多公屋人既連登

有冇博康撚仲未有返寬頻上網

下面個兩張影得咁有feel

驚咩，醫院有genset，自己搞撚掂啦

試緊用中國電，但估唔到咁多人開冷氣

你班死公屋狗

垃撚圾中電

香港供電不穩呀
唔夠電啦
咁咪合理化咗買電囉

尋日先有新聞話政府想同大陸買電, 有無咁橋呀

明耀高座

我寧願用愛發電

公共設施大倒退
同大陸一樣 一多人用電就跳制

大陸停電先多仆街土共仲想又運我地錢番支那

又影得幾好喎

沙田 停左一秒電

成班新移民大驚小怪

比你地體驗日後融入大灣區嘅生活

邊間？Hohn